「美國夏蕙姨」77歲整容富婆待嫁 未婚夫：她像16歲少女

情人眼裡出西施！在時裝設計師男友克萊因（Lloyd Klein）眼中，有「美國夏蕙姨」（夏蕙姨即香港息影藝人黃夏蕙）之稱的77歲億萬富婆懷得斯頓（Jocelyn Wildenstein），外貌與16歲青春少女一模一樣。

77歲的懷得斯頓20年來首次接受電視訪問，與50歲未婚夫克萊因粉墨登場。懷得斯頓一雙向上吊的眼睛、奇怪臉形加上腫脹雙唇，過去多年都被人指是整容失敗，也為她帶來「貓女」的稱號。

克萊因全力為愛侶護航，他說：「通常我們去餐廳或一些法國地方，他們會說：『你好，碧姬。』我就會說：『事實上，你真的長得像碧姬芭杜（Brigitte Bardot）。』」碧姬芭杜是法國早年的性感女神，當年憑天使臉孔魔鬼身材俘虜世上男女。克萊因還說：「她（懷得斯頓）從沒做任何事改變面容。我有她16歲的照片，她看來與今天一模一樣。」

被問是否整過容，懷得斯頓直接了當回答：「沒有。特別是當我們回顧我的照片時。當然，也許那時我比較美麗。當我們年輕時，我們有某種新鮮感，新鮮感隨歲月流逝，但你仍找到同一雙眼、一樣高的顴骨或一樣的鼻。」懷得斯頓自言：「我總是看來像碧姬芭杜。」

克萊因說：「看，懷得斯頓是美麗的，是奇妙的。第一次見她，我就被她的美貌、雙眼及性格迷住。我在時裝界工作，見過所有超模，見過所有人，見過天橋上最美麗的女人。但懷得斯頓有種不是太多女人有的魅力。」

懷得斯頓1999年與出軌的法國藝術收藏家丈夫維登斯坦（Alec Wildenstein）離婚，雙方達成協議，懷得斯頓獲25億美元（約738億元台幣）的天價離婚費，讓她成為全球頭條人物。（國際中心／綜合外電報導）

Joker

希望富婆長命百歲

為了錢，有咩哽唔落

樓豬冇貼圖，全家平安

淨係貼link 都算你有點良知

佢老公話緊佢智商？

屌 嚇鳩死

第2條link嚇撚死

仆街！中伏

屌你老母報紙佬
個標題同內文個意思咁撚大出入

我有她16歲的照片，她看來與今天一模一樣
人地意思佢無整過容，同當年一樣樣
你就寫撚到人地話佢似16歲
仆街啦去

屌你老母成個 killerjo 咁

屌你個心真係離一離

完全被張圖Critical Hit咗

屌呀真係同黃夏蕙好似樣

夏蕙姨正常好多

離一次婚就變億萬富婆

1970 年既佢， 2018 果張就唔好睇喇